{ "translations": {
    "File shares" : "파일 공유",
    "Downloaded via public link" : "공개 링크로 다운로드",
    "Downloaded by {email}" : "{email} 님이 다운로드함",
    "{file} downloaded via public link" : "공개 링크로 {file} 다운로드함",
    "{email} downloaded {file}" : "{email} 님이 {file}을(를) 다운로드함",
    "Shared with group {group}" : "그룹 {group}와(과) 공유함",
    "Removed share for group {group}" : "그룹 {group}의 공유를 삭제함",
    "{actor} shared with group {group}" : "{actor} 님이 그룹 {group}와(과) 공유함",
    "{actor} removed share for group {group}" : "{actor} 님이 그룹 {group}의 공유를 삭제함",
    "Share for group {group} expired" : "{group} 그룹과의 공유가 만료됨",
    "You shared {file} with group {group}" : "파일 {file}을(를) 그룹 {group}와(과) 공유함",
    "You removed group {group} from {file}" : "그룹 {group}을(를) {file}에서 삭제함",
    "{actor} shared {file} with group {group}" : "{actor} 님이 {file}을(를) 그룹 {group}와(과) 공유함",
    "{actor} removed group {group} from {file}" : "{actor} 님이 그룹 {group}을(를) {file}에서 삭제함",
    "Share for file {file} with group {group} expired" : "{group} 그룹과의 {file} 파일의 공유가 만료됨",
    "Shared as public link" : "공개 링크로 공유함",
    "Removed public link" : "공개 링크 삭제함",
    "Public link expired" : "공개 링크 만료됨",
    "{actor} shared as public link" : "{actor} 님이 공개 링크로 공유함",
    "{actor} removed public link" : "{actor} 님이 공개 링크를 삭제함",
    "Public link of {actor} expired" : "{actor} 님의 공개 링크가 만료됨",
    "You shared {file} as public link" : "{file}을(를) 공개 링크로 공유함",
    "You removed public link for {file}" : "{file}의 공개 링크를 삭제함",
    "Public link expired for {file}" : "{file}의 공개 링크가 만료됨",
    "{actor} shared {file} as public link" : "{actor} 님이 {file}을(를) 공개 링크로 공유함",
    "{actor} removed public link for {file}" : "{actor} 님이 {file}의 공개 링크를 삭제함",
    "Public link of {actor} for {file} expired" : "{actor} 님의 {file} 공개 링크가 만료됨",
    "{user} accepted the remote share" : "{user} 님이 원격 공유를 수락함",
    "{user} declined the remote share" : "{user} 님이 원격 공유를 거절함",
    "You received a new remote share {file} from {user}" : "{user} 님으로부터 원격 공유된 {file}을(를) 받음",
    "{user} accepted the remote share of {file}" : "{user} 님이 {file}의 원격 공유를 수락함",
    "{user} declined the remote share of {file}" : "{user} 님이 {file}의 원격 공유를 거절함",
    "{user} unshared {file} from you" : "{user} 님이 {file} 공유를 해제함",
    "Shared with {user}" : "{user} 님과 공유됨",
    "Removed share for {user}" : "{user} 님의 공유 삭제함",
    "You removed yourself" : "자기 자신을 삭제함",
    "{actor} removed themselves" : "{actor}님이 자기 자신을 삭제함",
    "{actor} shared with {user}" : "{actor} 님이 {user} 님과 공유함",
    "{actor} removed share for {user}" : "{actor} 님이 {user} 님의 공유 삭제함",
    "Shared by {actor}" : "{actor} 님이 공유함",
    "{actor} removed share" : "{actor} 님이 공유 삭제함",
    "Share for {user} expired" : "{user}(과)와의 공유가 만료됨",
    "Share expired" : "공유가 만료됨",
    "You shared {file} with {user}" : "{file}을(를) {user} 님과 공유함",
    "You removed {user} from {file}" : "{user} 님을 {file}에서 삭제함",
    "You removed yourself from {file}" : "{file}에서 자기 자신을 삭제함",
    "{actor} removed themselves from {file}" : "{actor}님이 {file}에서 자기 자신을 삭제함",
    "{actor} shared {file} with {user}" : "{actor} 님이 {file}을(를) {user} 님과 공유함",
    "{actor} removed {user} from {file}" : "{actor} 님이 {user} 님을 {file}에서 삭제함",
    "{actor} shared {file} with you" : "{actor} 님이 {file}을 공유함",
    "{actor} removed you from the share named {file}" : "{actor}님이 여러분을 {file} 공유에서 삭제함",
    "Share for file {file} with {user} expired" : "{user}(과)와의 {file} 파일의 공유가 만료됨",
    "Share for file {file} expired" : "{file} 파일의 공유가 만료됨",
    "A file or folder shared by mail or by public link was <strong>downloaded</strong>" : "이메일이나 공개 공유로 공유한 파일이 <strong>다운로드됨</strong>",
    "Files have been <strong>uploaded</strong> to a folder shared by mail or by public link" : "메일이나 공개 링크로 공유된 폴더에 파일이 <strong>업로드</strong>되었습니다.",
    "A file or folder was shared from <strong>another server</strong>" : "<strong>다른 서버</strong>에서 파일이나 폴더를 공유함",
    "Sharing" : "공유",
    "A file or folder has been <strong>shared</strong>" : "파일이나 폴더가 <strong>공유됨</strong>",
    "Shared link" : "공유 링크",
    "Wrong share ID, share does not exist" : "공유 ID가 잘못되었습니다, 공유가 존재하지 않습니다.",
    "Could not delete share" : "공유를 삭제할 수 없음",
    "Please specify a file or folder path" : "파일이나 폴더 경로를 지정하십시오",
    "Wrong path, file/folder does not exist" : "경로가 잘못됨, 파일 또는 폴더가 존재하지 않음",
    "Could not create share" : "공유를 만들 수 없음",
    "Please specify a valid account to share with" : "올바른 공유 대상 계정을 입력하십시오",
    "Group sharing is disabled by the administrator" : "관리자가 그룹 공유를 비활성화함",
    "Please specify a valid group" : "올바른 그룹을 지정하십시오",
    "Public link sharing is disabled by the administrator" : "관리자가 공개 링크 공유를 비활성화함",
    "Please specify a valid email address" : "올바른 이메일 주소를 지정하세요.",
    "Sharing %s sending the password by Nextcloud Talk failed because Nextcloud Talk is not enabled" : "Nextcloud 토크가 활성화되어 있지 않기 때문에 Nextcloud 토크에 암호를 보내서  %s(을)를 공유 할 수 없음",
    "Sharing %1$s failed because the back end does not allow shares from type %2$s" : "%1$s을(를) 공유할 수 없습니다. 백엔드에서 %2$s 형식의 공유를 지원하지 않습니다",
    "Please specify a valid federated account ID" : "올바른 연합 계정 ID를 입력하십시오",
    "Please specify a valid federated group ID" : "유효한 연합 그룹 ID를 지정하세요.",
    "You cannot share to a Team if the app is not enabled" : "팀 앱이 설치되지 않으면 팀에게 공유할 수 없습니다.",
    "Please specify a valid team" : "올바른 팀을 지정하세요.",
    "Sharing %s failed because the back end does not support room shares" : "%s 공유 실패. 백엔드에서 대화방 공유를 지원하지 않습니다",
    "Sharing %s failed because the back end does not support ScienceMesh shares" : "백엔드가 ScienceMesh 공유를 지원하지 않기 때문에 %s의 공유가 실패했습니다.",
    "Unknown share type" : "알 수 없는 공유 형식",
    "Not a directory" : "디렉터리가 아님",
    "Could not lock node" : "노드를 잠글 수 없음",
    "Public upload is only possible for publicly shared folders" : "공개 공유 폴더에만 공개 업로드를 사용할 수 있음",
    "Share must at least have READ or CREATE permissions" : "공유에는 읽기와 생성 권한이 꼭 필요합니다.",
    "Share must have READ permission if UPDATE or DELETE permission is set" : "공유에 업데이트와 삭제 권한이 설정되어 있다면 읽기 권한이 꼭 필요합니다.",
    "Public upload disabled by the administrator" : "공개 업로드는 관리자에 의해 비활성화되어 있음",
    "Could not lock path" : "경로를 잠글 수 없음",
    "no sharing rights on this item" : "이 항목에 공유 권한 없음",
    "You are not allowed to edit incoming shares" : "들어오는 공유를 수정할 권한이 없습니다.",
    "Wrong or no update parameter given" : "업데이트 인자가 잘못되었거나 지정되지 않았음",
    "\"Sending the password by Nextcloud Talk\" for sharing a file or folder failed because Nextcloud Talk is not enabled." : "Nextcloud 토크가 활성화되어 있지 않기 때문에, 파일 및 폴더 공유를 위한 \"Nextcloud 토크에 암호 보내기\"가 실패했습니다.",
    "Custom share link tokens have been disabled by the administrator" : "맞춤 공유 링크 토큰이 관리자에 의해 비활성화 되었습니다.",
    "Tokens must contain at least 1 character and may only contain letters, numbers, or a hyphen" : "토큰은 1 자 이상이어야 하며 문자, 숫자, 하이픈만 포함할 수 있습니다.",
    "Invalid date. Format must be YYYY-MM-DD" : "잘못된 날짜입니다. 형식은 YYYY-MM-DD이어야 합니다.",
    "No sharing rights on this item" : "이 항목에 공유 권한 없음",
    "Invalid share attributes provided: \"%s\"" : "잘못된 공유 속성이 지정됨: \"%s\"",
    "You are not allowed to send mail notifications" : "메일 알림을 보낼 권한이 없습니다.",
    "No mail notification configured for this share type" : "이 공유 형식에 설정된 메일 알림 없음",
    "Wrong password" : "잘못된 암호",
    "Error while sending mail notification" : "메일 알림을 보내는 중 오류 발생",
    "Failed to generate a unique token" : "고유 토큰 생성 실패",
    "This share does not exist or is no longer available" : "이 공유는 존재하지 않거나 더이상 사용할 수 없습니다.",
    "shared by %s" : "%s에 의해 공유됨",
    "Download" : "다운로드",
    "Add to your %s" : "%s에 추가",
    "Direct link" : "직접 링크",
    "Share API is disabled" : "공유 API가 비활성화됨",
    "File sharing" : "파일 공유",
    "Share will expire tomorrow" : "내일 공유가 만료됩니다.",
    "Your share of {node} will expire tomorrow" : "내일 {node}의 공유가 만료됩니다.",
    "You received {share} as a share by {user}" : "{user}님의 공유로 {share}(을)를 받았습니다.",
    "You received {share} to group {group} as a share by {user}" : "{user}님의 공유로 {group}그룹에서 {share}(을)를 받았습니다.",
    "Accept" : "수락",
    "Decline" : "거절",
    "Remember to upload the files to %s" : "%s에 파일을 업로드하는 것을 기억하세요.",
    "We would like to kindly remind you that you have not yet uploaded any files to the shared folder." : "이 공유 폴더에 아직 어떤 파일도 업로드하지 않았음을 알려드립니다.",
    "Open \"%s\"" : "\"%s\" 열기",
    "This application enables people to share files within Nextcloud. If enabled, the admin can choose which groups can share files. The applicable people can then share files and folders with other accounts and groups within Nextcloud. In addition, if the admin enables the share link feature, an external link can be used to share files with other people outside of Nextcloud. Admins can also enforce passwords, expirations dates, and enable server to server sharing via share links, as well as sharing from mobile devices.\nTurning the feature off removes shared files and folders on the server for all share recipients, and also on the sync clients and mobile apps. More information is available in the Nextcloud Documentation." : "이 앱을 사용하여 Nextcloud 내에서 사용자간 파일을 공유할 수 있습니다. 앱을 활성화하면 관리자가 파일 공유를 허용할 그룹을 지정할 수 있습니다. 공유가 허용된 사용자는 Nextcloud 내의 다른 계정이나 그룹과 파일이나 폴더를 공유할 수 있습니다. 추가로 관리자가 링크 공유 기능을 활성화하면 Nextcloud 외부 사용자와 파일을 공유할 수 있는 외부 링크가 생성됩니다. 관리자는 암호나 만료 날짜 사용을 강제할 수 있으며, 공유 링크로 서버간 공유 기능이나 모바일 장치에서 공유를 활성화할 수 있습니다.\n공유 기능을 비활성화하면 서버에 있는 모든 공유된 파일이나 폴더를 삭제하며, 동기화 클라이언트나 모바일 앱에도 적용됩니다. 자세한 정보를 보려면 Nextcloud 문서를 참조하십시오.",
    "People" : "사람",
    "Filter accounts" : "계정 필터",
    "The request will expire on {date} at midnight and will be password protected." : "요청이 {date}일 새벽에 만료되고 암호로 보호됩니다.",
    "The request will expire on {date} at midnight." : "요청이 {date}일 새벽에 만료됩니다.",
    "The request will be password protected." : "요청이 암호로 보호됩니다.",
    "When should the request expire?" : "요청이 언제 만료되어야 하나요?",
    "Set a submission expiration date" : "제출 만료일 설정",
    "Expiration date" : "만료 날짜",
    "Select a date" : "날짜 선택",
    "Your administrator has enforced a {count} days expiration policy." : "관리자가 {count}일 후 만료되도록 정책을 시행했습니다.",
    "What password should be used for the request?" : "요청을 위해 어떤 암호를 사용할까요?",
    "Set a password" : "암호 설정",
    "Password" : "암호",
    "Enter a valid password" : "올바른 암호를 입력하세요.",
    "Generate a new password" : "새 암호 생성",
    "Your administrator has enforced a password protection." : "관리자가 암호 보호 정책을 시행했습니다.",
    "Automatically copying failed, please copy the share link manually" : "자동 복사에 실패했습니다. 공유 링크를 수동으로 복사해 주세요.",
    "Link copied to clipboard" : "링크가 클립보드로 복사됨",
    "Email already added" : "이메일이 이미 추가됨",
    "Invalid email address" : "이메일이 잘못됨",
    "_The following email address is not valid: {emails}_::_The following email addresses are not valid: {emails}_" : ["다음 이메일 주소가 잘못되었습니다: {emails}"],
    "_{count} email address already added_::_{count} email addresses already added_" : ["{count}개 이메일 주소가 이미 추가되었습니다."],
    "_{count} email address added_::_{count} email addresses added_" : ["{count}개 이메일 주소를 추가했습니다."],
    "You can now share the link below to allow people to upload files to your directory." : "아래 링크를 공유하여 사람들에게 당신의 경로에 파일을 업로드하도록 허용할 수 있습니다.",
    "Share link" : "링크 공유",
    "Copy to clipboard" : "클립보드로 복사",
    "Send link via email" : "이메일로 링크 보내기",
    "Enter an email address or paste a list" : "이메일 주소를 입력하거나 목록을 붙여넣으세요.",
    "Remove email" : "이메일 제거",
    "Select a destination" : "목적지 선택",
    "Select" : "선택",
    "What are you requesting?" : "무엇을 요청합니까?",
    "Request subject" : "요청 제목",
    "Birthday party photos, History assignment…" : "생일 파티 사진, 역사 과제...",
    "Where should these files go?" : "이 파일들이 어디로 가야 하나요?",
    "Upload destination" : "업로드 목적지",
    "Revert to default" : "기본값으로 되돌리기",
    "The uploaded files are visible only to you unless you choose to share them." : "업로드된 파일은 당신이 공유하지 않는 한 당신만 볼 수 있습니다.",
    "Add a note" : "메모 추가",
    "Note for recipient" : "받는이에게 메모",
    "Add a note to help people understand what you are requesting." : "당신이 무엇을 요청하는지 알 수 있도록 메모를 추가하세요.",
    "You can add links, date or any other information that will help the recipient understand what you are requesting." : "받는이가 당신이 무엇을 요청하는지 알 수 있게 해주는 링크, 날짜 및 다른 정보를 추가할 수 있습니다.",
    "Close" : "닫기",
    "_Send email and close_::_Send {count} emails and close_" : ["{count}개 이메일을 보내고 닫기"],
    "Please select a folder, you cannot share the root directory." : "폴더를 선택하세요, 최상위 경로는 공유할 수 없습니다.",
    "File request created" : "파일 요청 생성됨",
    "_File request created and email sent_::_File request created and {count} emails sent_" : ["파일 요청이 생성되고 {count}개 이메일 보냄"],
    "Error creating the share: {errorMessage}" : "공유를 만드는 중 오류 발생: {errorMessage}",
    "Error creating the share" : "공유를 만드는 중 오류 발생",
    "Error sending emails: {errorMessage}" : "이메일을 보내는 중 오류 발생: {errorMessage}",
    "Error sending emails" : "이메일을 보내는 중 오류 발생",
    "Create a file request" : "파일 요청 생성",
    "Collect files from others even if they do not have an account." : "계정이 없는 사람들에게서도 파일을 수집합니다.",
    "To ensure you can receive files, verify you have enough storage available." : "파일을 받을 수 있는지 확인하려면 충분한 저장 공간이 있는지 확인하세요.",
    "File request" : "파일 요청",
    "Previous step" : "이전 단계",
    "Cancel" : "취소",
    "Cancel the file request creation" : "파일 요청 생성 취소",
    "Close without sending emails" : "이메일을 보내지 않고 닫기",
    "Continue" : "계속",
    "Error while toggling options" : "옵션을 켜는 중 오류 발생",
    "Accept shares from other accounts and groups by default" : "다른 계정 및 그룹으로부터의 공유를 기본적으로 허용",
    "Choose a default folder for accepted shares" : "수락한 공유의 기본 폴더를 지정하세요.",
    "Invalid path selected" : "잘못된 경로가 선택됨",
    "Unknown error" : "알 수 없는 오류",
    "Set default folder for accepted shares" : "허용한 공유의 기본 경로 설정",
    "Reset" : "초기화",
    "Reset folder to system default" : "폴더를 시스템 기본값으로 재설정",
    "Share Expiration" : "공유 만료",
    "group" : "그룹",
    "conversation" : "대화",
    "remote" : "원격",
    "remote group" : "원격 그룹",
    "guest" : "손님",
    "by {initiator}" : "{initiator}님에 의함",
    "Shared with the group {user} by {owner}" : "{owner}님이 {user} 그룹에게 공유함",
    "Shared with the conversation {user} by {owner}" : "{owner}님이 {user} 대화방과 함께 공유함",
    "Shared with {user} by {owner}" : "{owner}님이 {user}님에게 공유함",
    "Open Sharing Details" : "공유 세부 사항 열기",
    "Added by {initiator}" : "{initiator}님에 의해 추가됨",
    "Via “{folder}”" : "“{folder}”(을)를 통하여",
    "Unshare" : "공유 해제",
    "Cannot copy, please copy the link manually" : "복사할 수 없습니다, 링크를 수동으로 복사하세요.",
    "Copy internal link to clipboard" : "내부 링크를 클립보드에 복사",
    "Only works for people with access to this folder" : "액세스 권한이 있는 사용자에게만 가능합니다",
    "Only works for people with access to this file" : "이 파일에 접근할 수 있는 사용자에게만 작동",
    "Link copied" : "링크 복사됨",
    "Internal link" : "내부 링크",
    "{shareWith} by {initiator}" : "{initiator}님에 의해 {shareWith}님에게",
    "Shared via link by {initiator}" : "{initiator}님이 링크를 통해 공유함",
    "File request ({label})" : "파일 요청 ({label})",
    "Mail share ({label})" : "메일 공유 ({label})",
    "Share link ({label})" : "링크 공유 ({label})",
    "Mail share" : "메일 공유",
    "Share link ({index})" : "링크 공유 ({index})",
    "Create public link" : "공개 링크 만들기",
    "Actions for \"{title}\"" : "\"{title}\"에 대한 작업",
    "Copy public link of \"{title}\" to clipboard" : "\"{title}\"의 공개 링크를 클립보드에 복사",
    "Error, please enter proper password and/or expiration date" : "오류, 적절한 암호와 만료일을 입력하세요.",
    "Link share created" : "링크 공유가 만들어짐",
    "Error while creating the share" : "공유를 만드는 중 오류 발생",
    "Please enter the following required information before creating the share" : "공유를 하기 전에 다음 필수 정보를 입력하세요.",
    "Password protection (enforced)" : "암호 보호 (강제됨)",
    "Password protection" : "암호 보호",
    "Enter a password" : "Enter a password",
    "Enable link expiration (enforced)" : "링크 만료일 사용 (강제됨)",
    "Enable link expiration" : "링크 만료일 사용",
    "Enter expiration date (enforced)" : "만료일 입력 (강제됨)",
    "Enter expiration date" : "만료일 입력",
    "Create share" : "공유 만들기",
    "Customize link" : "링크 맞춤설정",
    "Generate QR code" : "QR코드 생성",
    "Add another link" : "다른 링크 추가",
    "Create a new share link" : "새로운 공유 링크 생성",
    "Quick share options, the current selected is \"{selectedOption}\"" : "빠른 공유 옵션, 현재 \"{selectedOption}\" 선택됨",
    "View only" : "읽기 전용",
    "Can edit" : "편집 허용",
    "Custom permissions" : "사용자 지정 권한",
    "Resharing is not allowed" : "다시 공유할 수 없음",
    "Name or email …" : "이름 또는 이메일 …",
    "Name, email, or Federated Cloud ID …" : "이름, 이메일, 또는 연합 클라우드 ID …",
    "Searching …" : "검색 ...",
    "No elements found." : "요소를 찾을 수 없습니다.",
    "Search globally" : "전역 검색",
    "Guest" : "손님",
    "Group" : "그룹",
    "Email" : "이메일",
    "Team" : "팀",
    "Talk conversation" : "토크 대화",
    "Deck board" : "Deck 보드",
    "ScienceMesh" : "ScienceMesh",
    "on {server}" : "{server}에서",
    "Enter external recipients" : "외부 수신자 입력",
    "Search for internal recipients" : "내부 수신자 검색",
    "Note from" : "다음 사용자가 메모함:",
    "Note:" : "메모:",
    "File drop" : "파일 업로드 전용",
    "Upload files to {foldername}." : "{foldername}에 파일을 업로드하세요.",
    "By uploading files, you agree to the terms of service." : "파일을 업로드하면 이용 약관에 동의하는 것을 의미합니다.",
    "View terms of service" : "이용 약관 보기",
    "Terms of service" : "이용 약관",
    "Share with {userName}" : "{userName}와(과) 공유",
    "Share with email {email}" : "{email} 이메일에 공유",
    "Share with group" : "그룹과 공유",
    "Share in conversation" : "대화방과 공유",
    "Share with {user} on remote server {server}" : "원격 서버 {server}의 {user}님에게 공유",
    "Share with remote group" : "원격 그룹과 공유",
    "Share with guest" : "손님과 공유",
    "Update share" : "공유 업데이트",
    "Save share" : "공유 저장",
    "Read" : "읽기",
    "Create" : "생성",
    "Edit" : "편집",
    "Share" : "공유",
    "Delete" : "삭제",
    "Password field cannot be empty" : "암호 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Replace current password" : "현재 암호 변경",
    "Failed to generate a new token" : "새 토큰 생성 실패",
    "Allow upload and editing" : "업로드와 수정 허용",
    "Allow editing" : "수정 허용",
    "Upload only" : "업로드만",
    "Advanced settings" : "고급 설정",
    "Share label" : "공유 이름",
    "Share link token" : "공유 링크 토큰",
    "Set the public share link token to something easy to remember or generate a new token. It is not recommended to use a guessable token for shares which contain sensitive information." : "공개 공유 링크 토큰을 기억하기 쉬운 것으로 설정하거나 새 토큰을 생성하세요. 민감한 정보가 포함된 공유에는 추측 가능한 토큰을 사용하지 않는 것이 좋습니다.",
    "Generating…" : "생성 중…",
    "Generate new token" : "새 토큰 생성",
    "Set password" : "비밀번호 설정",
    "Password expires {passwordExpirationTime}" : "암호가 {passwordExpirationTime}에 만료됨",
    "Password expired" : "암호 만료됨",
    "Video verification" : "화상 인증",
    "Expiration date (enforced)" : "만료일 (강제됨)",
    "Set expiration date" : "만료기한 설정",
    "Hide download" : "다운로드 숨기기",
    "Allow download and sync" : "다운로드와 동기화 허용",
    "Note to recipient" : "받는이에게 메모",
    "Enter a note for the share recipient" : "받는이를 위한 메모 입력",
    "Show files in grid view" : "파일을 바둑판식 보기로 표시",
    "Delete share" : "공유 삭제",
    "Others with access" : "액세스 권한이 있는 사용자",
    "No other accounts with access found" : "접근할 수 있는 다른 계정이 없음",
    "Toggle list of others with access to this directory" : "이 경로에 접근할 수 있는 사용자들의 목록 전환",
    "Toggle list of others with access to this file" : "이 파일에 접근할 수 있는 사용자들의 목록 전환",
    "Unable to fetch inherited shares" : "상속된 공유를 가져올 수 없음",
    "Link shares" : "링크 공유",
    "Shares" : "공유",
    "Use this method to share files with individuals or teams within your organization. If the recipient already has access to the share but cannot locate it, you can send them the internal share link for easy access." : "이 방법을 사용하여 조직 내 개인 또는 팀과 파일을 공유하세요. 수신자가 이미 공유 폴더에 접근할 수 있지만 위치를 찾을 수 없는 경우, 쉽게 접근할 수 있도록 내부 공유 링크를 보낼 수 있습니다.",
    "Use this method to share files with individuals or organizations outside your organization. Files and folders can be shared via public share links and email addresses. You can also share to other Nextcloud accounts hosted on different instances using their federated cloud ID." : "이 방법을 사용하여 이 조직 외부의 개인이나 조직과 파일을 공유하세요. 파일과 폴더는 공개 공유 링크와 이메일 주소를 통해 공유할 수 있습니다. 다른 인스턴스에 소속된 다른 Nextcloud 계정과도 연합 클라우드 ID를 사용하여 공유할 수 있습니다.",
    "Shares that are not part of the internal or external shares. This can be shares from apps or other sources." : "내부 또는 외부 공유에 포함되지 않은 공유입니다. 앱이나 다른 소스에서 공유된 내용이 여기에 해당할 수 있습니다.",
    "Share with accounts, teams, federated cloud IDs" : "계정, 팀 및 연합 클라우드 ID와 공유",
    "Share with accounts and teams" : "계정 및 팀과 공유",
    "Email, federated cloud ID" : "이메일, 연합 클라우드 ID",
    "Unable to load the shares list" : "공유 목록을 불러올 수 없음",
    "Expires {relativetime}" : "{relativetime}에 만료",
    "this share just expired." : "이 공유는 방금 만료되었습니다.",
    "Shared with you by {owner}" : "{owner}님이 당신에게 공유함",
    "Internal shares" : "내부 공유",
    "Internal shares explanation" : "내부 공유 설명",
    "External shares" : "외부 공유",
    "External shares explanation" : "외부 공유 설명",
    "Additional shares" : "부가적 공유",
    "Additional shares explanation" : "부가적 공유 설명",
    "Link to a file" : "파일로 향한 링크",
    "_Accept share_::_Accept shares_" : ["공유 수락"],
    "Open in Files" : "파일에서 열기",
    "_Reject share_::_Reject shares_" : ["공유 거절"],
    "_Restore share_::_Restore shares_" : ["공유 복원"],
    "Shared" : "공유됨",
    "Shared by {ownerDisplayName}" : "{ownerDisplayName}님이 공유함",
    "Shared multiple times with different people" : "여러 사용자와 공유됨",
    "Show sharing options" : "공유 옵션 표시",
    "Shared with others" : "다른 사람과 공유됨",
    "Create file request" : "파일 요청 생성",
    "Upload files to {foldername}" : "{foldername}에 파일 업로드",
    "Public file share" : "공개 파일 공유",
    "Publicly shared file." : "공개적으로 파일을 공유함.",
    "No file" : "파일 없음",
    "The file shared with you will show up here" : "당신과 공유된 파일이 이곳에 나타납니다.",
    "Public share" : "공개 공유",
    "Publicly shared files." : "공개적으로 파일을 공유함.",
    "No files" : "파일 없음",
    "Files and folders shared with you will show up here" : "당신과 공유된 파일 및 폴더가 이곳에 나타납니다.",
    "Overview of shared files." : "공유된 파일들의 개요",
    "No shares" : "공유 없음",
    "Files and folders you shared or have been shared with you will show up here" : "당신이 공유하거나 당신에게 공유된 파일과 폴더가 이곳에 나타납니다.",
    "Shared with you" : "나와 공유됨",
    "List of files that are shared with you." : "당신에게 공유된 파일들의 목록",
    "Nothing shared with you yet" : "나와 공유된 항목 없음",
    "Files and folders others shared with you will show up here" : "다른 사람이 당신에게 공유한 파일과 폴더가 이곳에 나타납니다.",
    "List of files that you shared with others." : "당신이 다른 사람에게 공유한 파일들의 목록",
    "Nothing shared yet" : "공유된 항목 없음",
    "Files and folders you shared will show up here" : "당신이 공유한 파일과 폴더가 이곳에 나타납니다.",
    "Shared by link" : "링크로 공유됨",
    "List of files that are shared by link." : "링크를 통해 공유된 파일들의 목록",
    "No shared links" : "공유된 링크 없음",
    "Files and folders you shared by link will show up here" : "링크를 통해 공유된 파일과 폴더들이 여기에 표시됩니다.",
    "File requests" : "파일 요청",
    "List of file requests." : "파일 요청 목록",
    "No file requests" : "파일 요청 없음",
    "File requests you have created will show up here" : "당신이 생성한 파일 요청이 이곳에 나타납니다.",
    "Deleted shares" : "삭제된 공유",
    "List of shares you left." : "당신이 떠난 공유들의 목록",
    "No deleted shares" : "삭제된 공유 없음",
    "Shares you have left will show up here" : "당신이 떠난 공유들이 이곳에 나타납니다.",
    "Pending shares" : "보류 중인 공유",
    "List of unapproved shares." : "수락하지 않은 공유들의 목록",
    "No pending shares" : "보류 중인 공유 없음",
    "Shares you have received but not approved will show up here" : "받았지만 수락하지 않은 공유들이 이곳에 나타납니다.",
    "Error updating the share: {errorMessage}" : "공유를 업데이트 하는 중 오류 발생: {errorMessage}",
    "Error updating the share" : "공유를 업데이트 하는 중 오류 발생",
    "File \"{path}\" has been unshared" : "\"{path}\" 파일의 공유가 취소됨",
    "Folder \"{path}\" has been unshared" : "\"{path}\" 폴더의 공유가 취소됨",
    "Could not update share" : "공유를 갱신할 수 없음",
    "Share saved" : "공유 저장됨",
    "Share expiry date saved" : "공유 만료일 저장됨",
    "Share hide-download state saved" : "공유 다운로드 숨기기 상태 저장됨",
    "Share label saved" : "공유 이름 저장됨",
    "Share note for recipient saved" : "받는이를 위한 공유 메모 저장됨",
    "Share password saved" : "공유 암호 저장됨",
    "Share permissions saved" : "공유 권한 저장됨",
    "Upload files to {folder}" : "{folder}에 파일 업로드",
    "{ownerDisplayName} shared a folder with you." : "{ownerDisplayName}님이 당신에게 폴더를 공유했습니다.",
    "Shared by" : "공유한 사용자:",
    "Shared with" : "다음 사용자와 공유함",
    "Password created successfully" : "암호가 성공적으로 생성됨",
    "Error generating password from password policy" : "암호 정책에서 암호 생성 중에 오류 발생",
    "Shared with you and the group {group} by {owner}" : "{owner}님이 당신 및 {group} 그룹에게 공유함",
    "Shared with you and {circle} by {owner}" : "{owner}님이 여러분과 {circle}에게 공유함",
    "Shared with you and the conversation {conversation} by {owner}" : "{owner}님이 여러분과 대화 {conversation}와(과) 공유함",
    "Shared with you in a conversation by {owner}" : "{owner}님이 대화에서 당신에게 공유함",
    "Share note" : "공유 노트",
    "Show list view" : "목록 보기",
    "Show grid view" : "바둑판식 보기",
    "Upload files to %s" : "%s에 파일 업로드",
    "%s shared a folder with you." : "%s님이 당신과 폴더를 공유했습니다",
    "Note" : "노트",
    "Select or drop files" : "파일을 선택하거나 끌어다 놓기",
    "Uploading files" : "파일 업로드 중",
    "Uploaded files:" : "업로드한 파일:",
    "By uploading files, you agree to the %1$sterms of service%2$s." : "파일을 업로드하면 %1$s이용 약관%2$s에 동의하는 것을 의미합니다.",
    "Share not found" : "공유를 찾을 수 없음",
    "Back to %s" : "%s(으)로 돌아가기",
    "Add to your Nextcloud" : "내 Nextcloud에 추가",
    "Waiting…" : "대기중...",
    "error" : "오류",
    "finished" : "완료됨",
    "This will stop your current uploads." : "이것은 현재 업로드를 중단시킬 것입니다.",
    "Move or copy" : "이동이나 복사",
    "You can upload into this folder" : "이 폴더에 업로드할 수 있습니다",
    "No compatible server found at {remote}" : "{remote}에서 호환 서버를 찾을 수 없음",
    "Invalid server URL" : "잘못된 서버 URL",
    "Failed to add the public link to your Nextcloud" : "Nextcloud에 공개 링크를 추가할 수 없음",
    "You are not allowed to edit link shares that you don't own" : "당신이 것이 아닌 링크 공유를 편집할 권한이 없습니다.",
    "Download all files" : "모든 파일 다운로드",
    "_1 email address already added_::_{count} email addresses already added_" : ["{count}개 이메일 주소가 이미 추가됨"],
    "_1 email address added_::_{count} email addresses added_" : ["{count}개 이메일 주소 추가함"],
    "Search for share recipients" : "공유 대상 검색",
    "No recommendations. Start typing." : "추천 없음. 타이핑을 시작하십시오",
    "To upload files, you need to provide your name first." : "파일을 업로드하려면 먼저 당신의 이름을 알려주세요.",
    "Enter your name" : "이름을 입력하세요",
    "Submit name" : "이름 제출",
    "Name" : "이름",
    "Share with accounts, teams, federated cloud id" : "계정, 팀 및 연합 클라우드 ID와 공유",
    "Email, federated cloud id" : "이메일, 연합 클라우드 ID",
    "Filename must not be empty." : "파일 이름을 비울 수 없습니다."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}